國歌法成立之後應該有大量異見人士入獄

一句客觀顯示唔尊重就攪掂

播國歌時唔起立已經拉得

仲要佢個唔尊重範圍可以無限擴大

all緊屎，打j，食野，轉台…

同不誠實使用電腦一樣，想做你就使你

唔同
國歌法係人大命令
一定嚴格執行
用黎打壓異已

如果有睇我報來人報告就唔會覺得係乜一回事啦。

楊振權:
部分有識之士身處中國又非定中國, 其心可誅, 假借違法達義之名進行思想犯罪, 極大地傷害了香港法治

Detail

有撚yeung包保大量人士可以坐監
強國袁又可以擴大佢既大迫害計劃